電視較台技術討論

家中廢老日日睇TVB新聞中毒日深
就係因為TVB新聞好撚方便，撳個83台就有得睇

我屋企本身都有Now，但要廢老一定唔會開特登轉去332台
（而佢亦冇睇開332的習慣，佢睇Now係睇HBO等on demand節目）

有冇辦法可以一開個83台係第二間電視台嘅新聞？
因為就算裝now/cable，都係要轉input再揀台
搞到廢老就自然會選擇最撚方便的萬惡TVB